第一次跟黑人做愛

THIS

once you go black,you never go back

好長。。。

嚇死寶寶了

台灣人

IS

GREAT

Gay都要戴套

粗7cm

你老味
係咪啲屎漬搞到成個套啡哂

我都好想俾黑鬼屌

套不嬲都係咁既色架啦

大黑jer

好撚痛

cls

啲套一開頭透明偏白架
你自己落街買個拆出嚟睇下啦

青頭仔出沒注意

你認真？

自己落7仔買個嚟慢慢睇啦

唔洗買啦 我用開杜記次次用完都係依隻色

你又係玩屎眼架

咩牌子透明偏白 想知

好撚核凸

杜記多數上面張相咁既色 偏白就真係唔知咩牌子啦

岡本同sagami多數拆出嚟都係無乜色既 杜記就真係好少掂

你睇下張相係咩牌子先

黑人唔係射黑色架咩

你贏
係我睇漏咗

又好似啱喎，黃人射黃色，白人射白色

拉長兩個套就作故仔，又真係有人信

硬係要搵嘢嚟講

好啦喎，日日都有gay post仲要上哂熱門
打丁post就圖都冇張,gay post就咁多圖

樓上個青頭仔柒夠未

黑人啲血係咪烏糟啲？

但係我平時用岡本都係依隻色

我响加拿大住，响 grindr 搵過黑鬼屌
嗰個人 6'4" 啲肌肉好撚壯，我矮撚
我比人插完屎忽企响到屎忽酸酸地，然後佢兩隻手抬起我成個人屌
成世人比人屌得最過癮係嗰次
可惜佢而家有仔

青頭到呢

183/70/23
最後嗰樣係年齡定長度

盲

我用開sagami嘅original都係呢隻色

咪衝出黎柒啦 屌你老母

避孕套真係得避孕功能咩

重點係‘我上他一次’⋯⋯⋯⋯

好正,唔知含7cm粗巨腸會咩感覺

利申:非gay

玩屎眼唔中出即係晒料啫

利申:非gay

防性病呀，呀哥

唔好怪青頭仔
佢今世都未必有機會用

好無知

連登青頭比例特別高

連登不愧為香港最大同志討論區

Gay....

真係
講女就一定冇圖純文字討論
一講gay佬就事後condom相都有埋

thx

7cm粗
等於成個女人拳頭塞入個屎眼

你唔講真係唔知
thanks

收聲啦ON9仔 影響討論呀屌你老母 ！

日本某隻0。02 0。01好似係偏透明。但正常射完啲精偏米白色 正常都會變成咁

他上我兩次
我上他一次
嘻～

我記得就好多隻都係偏黃

相比下更加短

真心唔明啲0仔點頂得順黑鬼條撚

利申：1仔

其實係
中出人係幾爽

最尾全部人 "哇..哇..哇哇哇哇"

睇你老母咩
用過三隻牌仔都係呢種色
死撚開啦

未禁入去睇時，以為邊到火災

其實都還可以接受，多數都要 warm up 一陣，有 lube + toy 慢慢黎，然後就慢慢頂得順
不過你問我，含就好撚正，但插的話最爽既撚定唔係粗撚

好撚on9，仲要扮曬有經驗咁

黃色既深淺會有唔同
不過一定唔係佢講咁

哩返埋你老母個西窿到啦青頭仔

問過啲0仔
條野size適中但插得有技巧先係王道
重點係要頂到G點

對方大而無當 下下用死力夾硬黎
仲慘過俾牙籤插

睇到都疼

如果真係7cm點會戴到正常杜記
杜記最大都唔得啦

真係出緊火

同基佬用你用埋我嗰份

同基佬搞 點都好過成世單身打j

講到基佬係人都岩咁
基佬仲外貌協會過女仔
點睇佢都係只可以成日單身打j打到死

1個post幾個智障

但好幼

如果係直徑真係嚇撚死人

Cls

倫敦人閪先生

其實姐係點解

真係child登 咁多小學雞無知撚

請問點插先會頂到g點?純學術討論

利申:非gay

又無下一代,有咩病都唔怕啦

利申:非gay

佢同健吾真係令我對d死gay佬更加討厭

正

樓主 你老老實實答我
你係睇咩睇到呢個post的

hi 青頭仔

7cm 想試下

G點位置每人唔同
正如女人個閪都一樣

只能答你肛門G點位置大概係前列線附近
確實位置就要靠慢慢摸索

青頭

條友真係唔識架喎

短兵相接...

Taiwangay

係攞黎防性病，但安全套用係肛交效果並不大，因為直腸內壁構造同有雜物關係，係快速摩擦情況下好易會穿。所以大部分同性戀者都有__ __

屎眼都有G 點

但係男人g點要肛交先feel 個天真係整定

男人既前列線 係爽過打飛機

有乜可能粗7cm

圓周7cm 定直徑呀
直徑7cm 拳交咁樣架啦wo

請問自已可以點探索

搵巴打幫手最有效

菊花那有G點？😲😲😲

好奇一問, 其實1仔定0仔舒服啲

有非gay ching想試搵可以留contact一齊探索研究吓

利申:非gay

拎把間尺出嚟想像吓7cm粗嘅賓周係點,結果扯咗旗代表咩?

利申:非gay

個套冇精

7cm
直徑粗得可怕
圓周幼得可憐

連登最近啲post引晒啲青頭好出嚟，好笑過個post本身

咁樣插埋黎，死得人

未睇之前：邊間屋火燭呀
睇左之後：嘩……真係火燭燒到上身呀

屌死條女都唔成問題

冇精？

點樣粗7CM? 圓周?

7cm粗我都想摸下
利申 應該唔係gay

問題係點解無精嘅？

應該一樣舒服 1仔就同屌女一樣不過屌菊花緊好多爽d
0仔就一路被屌一路打飛機或者同1仔錫應該都爽

如果比人屌屎忽就唔會咁多人鐘意做0仔

好多0仔識玩過1仔

原來打少左兩隻字

0仔雙重享受

Taiwan great

笑左

有病，自然玩得冇咁放
同埋有病就冇得再無套
當然係同關係「肯定左」既人先無套啦

一仔就爽架啦
除非屌個勁鬆既屎眼啫

零仔要睇對方技巧
我都試過比人屌到前面狂漏水
比人屌到射係一件好幸福既事
但唔係個個都得囉

其實呢啲都好視乎0仔體質
我都試過屌到0仔前面漏水
作為1仔真係好有成功感

想試吓直情幹射0仔

所以話屌仔嘅成功感大過屌女好多

對方有冇高潮一睇就知
屌到條仔射好正，同佢一齊射就仲正

相反啲女就成日扮高潮
又或者唔知會唔會高潮
好冇癮

話說金日放lunch經過 原來有窗簾

冇記錯係好多女都係假高潮/扮高潮
所以兩個男人扑野係爽好多
你射我射齊互射